知道澳門人要睇香港新聞 CCTVB風暴消息地圖新增「澳門」標記

尋晚33仲離譜
寫澳門唔寫香港

咁台灣人又睇CCTVB?

今次吹唔正嘅
過d就好玩喇

澳門已經成為香港屬土

過埋今晚澳門就從地圖上消失啦

Well done

澳門？係咪海嚟

香港都算係咁啦

珠海CUT電封關
澳門人真係亂屌河馬

滅門